都唔明點解要返工

同意既正皮

點解要唔返工

又唔等錢洗，期指炒一百幾十點已經多過好多人一日人工

唔係話好富裕，但叫做有自己私人時間，唔係為做而做

贏硬嫁咩

有時會輸既，但都有6,7 成機會賺

你咁識買的確唔洗返既

捐啲比我啦咁

咁樓主有冇翻工

咁你開心咪得囉，做咩要上黎搵存在感

正評以示尊重

因為有人類存在

難聽過粗口...........

防止你向上流

resgin左兩年，每個月叫做夠交租，小小錢洗咁，發達就算

respect